民陣已入紙7月1日遊行

岑子杰 LIVE

邊度有講入紙

一定到

聽日遊行啦！

保釋出番黎?

頭先,一陣完Live 可以playback

Pishhhhh

黑警叫咪

岑子杰無拉到

仲等71

警告在場人士有機會違反公安條例

6月頭開佢波啦

香港差佬 屌你老母

五一都得

係都69 612

推

7月2號遊行會唔會集體中肺炎架

69 612呢

今年呢兩日都係平日 冇咁多人出

up

7月1號遊行會唔會集體中肺炎架

民陣澄清岑子杰沒有被捕

樓主另一個post

8964呢

受控啦恐懼撚

Push

上年612唔係平日？

我ready啦

一定去

push

手足，有機會第二波架

越快越好

69 612呢？ 一年

上年612係鬼係遊行 果陣反送中二讀迫曬d人不得不出

等左足足半年

不了= =
進攻功能組別就夠，又唔會比人拉
樓主應該係鬼黎，引人出黎

6月9開波啦

各位手足歸位嚕 終於唔係手足

你地練好體能未？
和理非唔好唸住企係度就唔會比狗咬
身心都做好準備啦！

咁都有得鬼?

好好裝備自己

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

6月9

69 612 呢?

白票假膠嚟
唔駛理

谷一波多人

正

香港人resemble

訓左幾耐612係撚遊行咩
老實講而家個個都話focus選舉，佢地真係出都廢撚事出

屌柒港共冚家產

612搞啦
7咩1呀

好耐冇遊行

pishh

香港人 gogogo

等咗好耐

極速公

612啦

6月頭已經要開佢波啦

七一行動post推

你搞錯左 係因為疫情所以先唔出 唔好拉選舉落水

各位手足，ready？

三百萬人遊行！

q

可能未申請姐

一定要去 71

另外64晚會都要去 (我本身都杯葛左幾年)

重有3個月先7月

假日抗爭？69 612呢

推呀

祝咁多位手足身體健康，武運昌隆

64晚會

Blackblock

唔係想潑你冷水，但係個邏輯係當我地淨係靠選舉贏到35+，可以按路線圖去進攻既時候，其他人仲會唔會想出黎遊行？

7月1?
搞到我即刻望一望今日幾號

但係d人係咁杯喎

咁快就7.1
呢一年過得真係快

pish

仲等7月1
嚟緊5月1都搞得la

你嘅邏輯憑咩格硬加落所有人度？

609 , 612 申請煲底集會

邊個同你講9月前搞遊行我唔會出 等選舉完左先?
宜家出唔到去 自然可以傾嘅只有文宣同選舉 好合理

咁急做咩 肺炎又未完

三點半有大話會講今日拘捕行動

你唔代表我地

7月1入左紙唔代表7月前一定唔會搞遊行
其實大家都係等個疫情完就想即刻再企出黎

推爆佢 全部同我出黎

五一開佢波啦

6月唔洗等人搞啦，到個時肯定有活動架啦

你噏乜嘢？先唔講遊行，每次21、31都有人出嚟

go

開得仲快過我

標題都撞

幫手推
洗板

黎緊大把人失業啦 洗撚等71咩

香港人!反抗!!

以防疫之名，行打壓之實。

邊個同你講我地「淨係靠選舉」

I’m ready

話之佢第二波定第十波，唔可以畀恐懼所支配。

香港獨立

推爆佢

唯一出路

推爆你

71見

選舉係支線任務咋
我已經洗唒我身邊幾十個淺黃嘅腦，經過左咁耐，大家都進步得好快，不廢吹灰之力，佢地明白咩係主任務，咩係支線任務
大家都等緊遊行，瘟疫期間，打tw戰為主
你都勸下你身邊d人，武裝思想

推啦

隻五毛又發癲啦

你個名

屌佢係咪搏屌

佢代表好多人 ? 大台 ?

又排

Pish

救命呀佢死纏爛打

，

好掛住大家

7月1
香港人相見。

遊行都係為選舉造勢

香港人返嚟喇

100%唔會批

練體能喇

預左，但又點姐？行街無罪

推佢老母

正苦你一批 香港人夠膽出嚟！

如果唔批呢？所以就唔出？

69 612 616

係 時候再集合

7月1 不見不散

好期待已經等唔到

6月呢

屌 要推文 慣左唔推

推 做文宣！吹大雞

嚟啦嚟啦

點都照出

有武漢肺炎都要比你見到200萬人既意志

最好6月搵日都入紙，始終係一週年

到時見

615？應該是星期日

等左好耐

推
等唔切了

i am fucking ready

用4人集結為由又打壓

64/69/612

做得好

就算35+ 我都會出黎 ok?

推到全世界7月1日出黎

6月9好啲wo

開波

釋放義士 還我公義

隔離post

兩個71post都要上熱門！

612 69呢
琴日林正財放風限聚令去到6,7月
就係想唔比人遊行

7月先搞？

香港人

眾師兄弟歸位

Civil Human Rights Front convenor Jimmy Sham says if police can't differentiate between peaceful and frontline protesters, they can expect resistance from all demonstrators from now on. He says the force has been told of plans for a mass protest on July 1.

仲7-1？
5-1啦

twitter要人

我想要6月12

永續4人限聚令

好

69 612 有紀念價值

等唔切612啦

票我會投，遊行會照去，明唔明？

不割不分

卜街我諗到林奠會做野, 但估唔到用呢招~~即係佢認為有拉布時候,佢地會作出拒補行動!!!

星期二未必有人，人一少就好危險

仲七月一呀？
七月一民陣俾班狗整散咗未呀？

想知focus選舉同出黎遊行有咩衝突
係咪每多一個人遊行 就會少左一票

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

Go go go

P 牌推

都要行架喎

招人果日派口罩

6月冇星期六日？

等你好耐啦

71係一定有
不過之前有6.9 6.12 6.16
日程表上馬拉松式抗爭好快再嚟

from this post
光時有嘢同大家講

珍惜時間 加緊腳步
讓自己係well-prepared, 得唔得？

樓主可唔可以pin this, thx

推！

會唔會齊齊中肺炎架

支持

唔知港共會唔會用限聚令你禁止遊行呢

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

眾師兄歸位喇

太遲啦，大家要做好準備全民豬嘴隨時出，不論有無不反，不論限聚令解除未

當然可以，一定去

新一波開始
真正香港民族要再次企出黎

而且宜家支那爆緊，支那為左轉移支那賤畜視線隨時都會搞鳩香港，隨時咩仆街野都做得出，所以大家要做好準備全民豬嘴隨時出，不論有無不反，不論限聚令解除未

大師兄返嚟喇

可能以疫程為藉口吾批，之後一遊行就捉，捉到無人出為止。

移民擺啦，人哋已經睇穿晒招數。

集氣

Gogogo

唔批就唔出？

和平遊行咪話左無用囉人數民意佢撚會理咩

人數俾港共睇㗎咩？
遊行又真係純遊行？
建議你睇埋我其餘嘅句子先

想得太多

G持 300萬ok?

推 大家要出返黎

會，疫情其實係港共一個機會，但佢處理得咁差，而且依排咁多動作，22條唔包兩辦、拉民主派、禁蒙面法上訴成功，選之前會做更加多動作，唔使驚冇衝動上街

屌, 講呢d

推推推

集結

唔係應該6月9攪一次先咩

全民健身

信樓主

忍左咁耐大家，唔係唔出啊

Pushhh

遊行民陣舉辦又唔係我舉辦,我純粹出個新聞post t

回來了

知道的 回應條㭍頭而已

咁快又就黎71

準備好

仆街警狗

Ok

Push，七一見

平日又唔出請假，罷工？ 革命？ 笑

岑子杰

快啲出嚟啦傻仔

5月1都要開啦，個政府成日漠視勞工

其實就係因為廢事個大佬比人拉所以先唔用佢個名義叫人出黎
不過廢鳩區軒個d新舊民陣人又比人拉埋

期待

出嚟呀！香港人

P牌推唔到

幾時可以再遊行

今年有中共肺炎
唔知得返幾多人肯行

有危。

已經幫手share左出去

唔記得港共政苦好似禁公眾集會到6月？

乜鳩都關選舉事

佢就係唔明先會得出佢呢個結論

好波

要full gear 遊行

次次都食tg

疫情可控。

屌 好耐冇遊行了

Tui

出

Support!

Full gear抗疫裝上陣

好耐冇行，終於可以過下癮

香港人要頂住

721 831 101 1111 1112 1117 1118

2019年十二月三十一日先做過一次香港之路，點解唔得？
18區一齊嚟，必要時開花，啲黑警就惡唔到咁多

等你好耐

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

多謝你

歸隊

721831

7月1前整多次遊行預備定

其實到今時今日去遊行點解仲要申請？

好矛盾 唔申請聚唔到人
申請又會畀黑警滲入 極速中止兼大圍捕 到頭來一兩次之後 又唔會有遊行搞得成

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

我若放棄，誰衛我城！

準備好！

五毛黎架
盡早blk

仲等7月1日
都白撚痴

一定到
我同你講 一撚定到 仲要早到
叫多啲人呀！！！

上年612圍立法會因為送中二讀所以先逼到d人曠工曠課仲要食晒tg比人拉都要出，今年我睇唔到有逼切需要令到d人要咁樣係平日出，除非23條在今年612殺到

有道理，無咁大既誘因

Lets go!

無論申唔申請出唔出不反，到最後都係拉你非法集結行為不檢etc
個人覺得係時候有d改變
遊行係基本法賦予既自由，從來都唔需要得狗隻批准

肺炎未完咁點
200萬人一齊中招
破健力士世界紀錄

online 遊行
遊行 from home

一定去
光復香港！

推下先

推，手足係時候再出黎！

期待已久

Are you ready?